有無巴打係屈神買左TENGA?

如題

飛機杯?屈神屎有得買?

有得買好耐

我樓下間冇喎 你住日本?

刺激同標準分別係邊

岩岩買左

唔清楚